講真 BBC News幫左香港人咁多 唔係唔入去禁個like制幫下手呀?

link:
同我入去like哂所有片
支持良心媒體

push

咁多三毛dislike

BBC NEWS 中文根本係比中國人睇
要LIKE 就LIKE 英文果個會好D

D藍絲 廢老都會睇

推

片入面係白衫人，條片應該比like定unlike
我想比白衫人unlike,但係又想比like bbc